```ini
title = 终于回到上海了！
date = 2007-04-01 11:45:07
tags = 上海
```

历时两周的海南之行终于结束了。虽然海南风光不错，温泉，沙滩，海水，还有晒人的太阳。不过金窝银窝，始终不如自己的家舒服啊。从海南上飞机的时候是37度，到上海下飞机的时候却在下雨，温度据说在15度，真是天壤之别。到家了，一榻糊涂，先开窗通通风。然后是整理东西，买的东西不多，两个椰壳做的饰品，送给老婆的妹妹，两罐黄辣椒，还有两盒珍珠粉，还有在海边买的一些贝壳之类的东西。可惜的是这次没带相机过去，所以没有拍照。明天该开始上班了，今晚要早点睡。
